\begin{table*}[ht]
\centering
{\scriptsize
\begin{tabular}{|L|C||H|H|H|H|H|H|} \hline

\input{figures/comparison-header}

\multicolumn{8}{|c|}{Примеры, требующие нетривиальных обобщений} \\\hline

even-dbl-acc-lemma	&	 \inline!even (doubleAcc x (S y)) =! \newline \inline!    odd (doubleAcc x y)!     	&	\fail	&	\fail	&	1.2	&	1.1	&	0.4	&	0.6			\\\hline
nrev-idemp-nat	&	   	&	\fail	&	\fail	&	2.5	&	\fail	&	0.4	&	\fail			\\\hline
deepseq-add-comm	&	     	&	\fail	&	\fail	&	7.9	&	\fail	&	\fail	&	\fail			\\\hline
even-double-acc	&	 \inline!even (doubleAcc x 0) = true!     	&	\fail	&	\fail	&	\fail	&	\fail	&	\fail	&	0.8			\\\hline
nrev-list	&	 \inline!naiveReverse = reverse!     	&	\fail	&	\fail	&	18.6	&	\fail	&	\fail	&	\fail			\\\hline
nrev-nat	&	   	&	\fail	&	\fail	&	51.1	&	\fail	&	\fail	&	\fail			\\\hline
sadd-assoc	&	   	&	\fail	&	\fail	&	\fail	&	\fail	&	\fail	&	\fail			\\\hline


\multicolumn{8}{|c|}{Примеры, требующие сильную индукцию} \\\hline

add-assoc-bot	&	   	&	2.1	&	1.8	&	\fail	&	\fail	&	\fail	&	0.6			\\\hline
double-half	&	 \inline!double (half x) + mod2 x = x!     	&	4.4	&	2.9	&	1.1	&	0.9	&	\fail	&	1.4			\\\hline
length-intersperse	&	 \inline!length (intersperse x xs) =! \newline \inline!    length (intersperse y xs)!     	&	\fail	&	\fail	&	1.7	&	1.6	&	\fail	&	0.6			\\\hline
kmp-eq	&	   	&	\fail	&	\fail	&	\fail	&	1.4	&	\fail	&	1.2			\\\hline



\multicolumn{8}{|c|}{Примеры, требующие коиндукцию} \\\hline

inf	&	 \inline!fix S = fix S!     	&	1.2	&	1.2	&	\fail	&	\fail	&	\fail	&	0.4			\\\hline
shuffled-let	&	   	&	1.4	&	1.4	&	\fail	&	\fail	&	\fail	&	0.5			\\\hline
shifted-cycle	&	 \inline!cycle [A,B] = A : cycle [B,A]!     	&	4.0	&	3.4	&	\fail	&	\fail	&	\fail	&	\fail			\\\hline
ho/map-iterate	&	 \inline!map f (iterate f a) =! \newline \inline!    iterate f (f a)!     	&	\fail	&	\fail	&	\fail	&	\fail	&	\fail	&	0.5			\\\hline


\end{tabular}
}%
\caption{Сравнение инструментов на второй части первого набора примеров}
\label{comparison-second}
\end{table*}